暴聯十連勝到 小妹即刻落去裸泳遊去機場

咩十連勝 咪又係過唔到高普爸b

出左月巴 麻煩啦